JUNO嘅CD邊到齊？

行左好多間hmv都係無或者得一兩隻，有無人知邊間比較齊或者有無念？

HMV 網上有得買無念